內鬥唔洗押重注，打共產黨要搵命搏

緊係內鬥啦又唔會比人打，比人打完又睇住人食饅頭，法治未死

冗員另一境界

所以以後邊個再內鬥就即時原地做一set體能

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

多鳩餘